
                      El mundo de la animación por ordenador tuvo un antes y un después de Toy Story, una película que, además, ha dejado momentos icónicos para la historia del cine en general. Divertida, dinámica, original y creadora de una saga que se ha ido no solo manteniendo sino creciendo en el tiempo sin perder su frescura y dinamismo a la par que evolucionaba tecnológicamente. El "pero" que se le podría poner es que con el paso de los años se le ven las "costuras" a nivel técnico, lo cual no parecer suceder con el resto de la saga. Pero la historia te sigue atrapando y la ópera prima de Pixar está grabada con letras de oro en el cine de nuestro tiempo.
        
            